被人撞尾, 對方走左去

早兩日係迴旋處我行外圈, 被內圈條友撞到, high 花尾bumper, 停車拎番轉頭望之際竟然見到對方俾油走左去 不過當時見佢成支箭咁走左去我又睇唔到佢車牌所以冇即場報警, 返到屋企睇車cam 片抄低對方車牌先走去報案(諗番都覺得自己 ) 想問下對方(如果捉到)係咪已經會被告不顧而去?? 我係外圈會唔會都被告老不??

你第幾個出口出佢第幾個出口出
不過多數佢都係衰硬

有車cam 交差佬啦
警最好即場報

個迴旋處6個出口, 我去第3個, 佢去第2個, 但佢係中圈又行又停似唔識路又俾後車閃頭燈, 所以我先諗住快快手兜過佢, 點知我行佢又行, 所以我都覺自己有唔岩

報案室個阿sir 都係咁講, 就算我睇唔到對方d 咩野有用資訊都要即場報, 咁樣係最保障自己, 唉, 咁好彩第一次撞車乜都唔識

可能身有屎 餐車黎
而呢啲車多數套假牌
樓主有機會要食自己了

唔係新式回旋處多數內圈衰